埋黎睇埋黎講，有咩好用既con

深近視+深散光
用過coopervision 既biofinity toric 同one day clariti toric
唔夠訓+朝8晚12咁戴對眼都唔攰唔乾
不過價錢比較貴
有無其他平靚正好推介

🚬

Clariti真心幾好喎 都唔係好貴姐😂
好過A字同B字頭好多好多

留明

One day axxxxxx moist?
Sorry 英文差唔識串

Clariti 無得輸 ，戴足全日都無問題

perfect eye 試過戴15-16個鐘都仲ok
acuvue moist 如果戴唔耐我覺得ok
平時就戴下博士倫colour con
freshkon 同 seed 都好靚

Perfect eye又平又可以戴12 13個鐘
acuvue又貴又易乾

暫時clariti多人鍾意d
咁就住廠商黎講
普通con有Alcon，博士倫，coopervision同Johnson&johnson
有色con有FreshKon, Maxi Eyes同Seed
大家又覺得邊間廠既con好d呢？
小弟繼續投coopervision